{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51169&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화유리바다펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は、一部屋ごとに個別テラスとバーベキューを楽しめる施設を提供しています。 また、大型屋外プールと美しい庭園を備えており、海まで徒歩3分の距離に位置しています。 周辺には普門寺が車で9分、摩尼山と江華支石墓が車でそれぞれ26分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 しかし、送迎サービスは提供されていません。 釣りをご希望の場合、徒歩約5分のところにある黄井浦口で海釣りを楽しむことができます。 追加で滞在する間に必要な基本的な調味料は備えており、客室前の廊下には電子レンジがあります。 屋外プールは2023年5月20日から9月30日まで運営され、横20m、幅10m、深さ1.2mです。 プールの開場時間は9時から22時までで、服装は簡単な半袖と半ズボンで十分です。 バーベキュー施設は、炭とグリルを2~4人基準で20,000ウォン、5~10人基準で30,000ウォン、10人以上は45,000ウォンで利用でき、個別テラスでは冬季と雨天時にもご利用いただけます。 バーベキュー場は22時までご利用いただけます。お支払いは当日現地にて承っております。 未成年者は保護者同伴がないとご利用できません。ペットは客室内への出入りができません。 実際の宿泊施設とイメージは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備やサービスを提供していますか？",
            "answer": "当宿泊施設は一部屋ごとに個別テラスとバーベキューを楽しめる施設を提供しています。また、大型屋外プールと美しい庭園も備えており、海まで徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には普門寺が車で9分、摩尼山と江華支石墓が車でそれぞれ26分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "釣りをしたいのですが、近くでできますか？",
            "answer": "はい、徒歩約5分のところにある黄井浦口で海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、炭とグリルを利用して、2~4人基準で20,000ウォン、5~10人基準で30,000ウォン、10人以上は45,000ウォンで利用できます。また、個別テラスでは冬季と雨天時にもバーベキューが可能です。バーベキュー場は22時まで利用することができます。お支払いは当日現地でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年5月20日から9月30日まで運営されます。プールの開場時間は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールの利用には、服装として簡単な半袖と半ズボンが十分です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への出入りができませんので、連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の基本的な調味料は備えていますか？",
            "answer": "はい、追加で滞在する間に必要な基本的な調味料は備えられています。また、客室前の廊下には電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "実際の宿泊施設とイメージは異なる場合がありますので、ご注意ください。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。火災危険物質の使用はできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時や利用時の料金について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴がないと利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 734
    }
}